蓋ching 係唔係患左老人痴呆症

回塘同記憶衰退

我思疑緊佢是唔是假蓋

蓋菁

冇成本 又可以玩野

咁又真呀
起碼你玩得黎唔會俾人dq
蓋青好波

佢弱智就弱智啦 又瀨屎又唔識路

想食辣混沌